【法庭】蕭若元旗下易還財務遭入稟禁發新股

蕭若元旗下公司易還財務被禁制發新股

●蕭若元擔任主席的上市公司易還財務（8079），被一名名字為白鈺的內地人，入稟高院原訟庭，要求法庭下令禁止蕭若元在內董事局成員，包括執行董事蕭若虹、獨董李勤輝、邵志堯及何肇竟，以及易還財務，履行一份於今年2月25日訂立的配股協議，即向財華證券有限公司（Finet Securities）配售4350萬股易還財務股份。

白鈺居於深圳市羅湖區，聲稱去年11月購入易還財務約10%股份。他同時要求禁制被告履行去年12月5日股東會其中一項議決，即授權董事局發行價值不超過股本20%的新股。原告也同時要求法庭禁止董事局干預她行使股東權利。易還財務今日升5.26%，至0.4元。

原來老燒有官非在身

支持燒山

佢話可能會搞到佢傾家蕩產

唔明，有無手足解釋下？

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

大概係佢間公司想發新股，配股俾間證券公司，有個女人係公司股東向法庭申請禁制佢配股，佢俾人告

蕭生咁多人脈 唔驚啦

呢個我明
但點會傾家蕩產

其實係唔會傾家蕩產，中小型上市公司股東有錢債糾紛，係香港好常見

佢話佢係無辜，我諗可能或者係告埋佢利益輸送果d嘢呱

如果中共出手就

正路條女人得嗰10%股份係唔會有咩影響力，驚就驚在會唔會搵個紅底法官搞鳩佢

其實上市公司配股供股 掠小股東水，成撚日都有......
就算老燒有做其實應該無乜野...唔知點解佢今日youtube 咁凝重

無啦啦有個女人會儲成 10% 股權？似想做老蕭多

點解批到禁制令先？

係喎，我都唔明點傾家蕩產法
不過可能仲有好多案情未披露